諗到個笑位 入

之前咪好興咩 一係信 一係唔信 乜野叫微信

咁 一係肥一係瘦 乜野叫小肥

笑到我跌曬d內臟

好尷

呢個仲好笑

男人就男人，乜撚野叫成個男人